點解柯完屎 紋屎個陣紋極都仲有屎漬

永遠唔可以一下紋乾淨

你紋咗落屎忽， 一世都洗唔甩

濕熱 睇中醫啦

因為d屎係直腸出 你洗腸咪乾淨